請你哋唔好將ptgf 同雞撈埋一齊黎講，影衰晒啲雞

得果十幾歲毛都未撚生齊學人做雞 但又想要貞節牌坊 唔比呢樣唔比果樣
人哋啲雞就真係賺你皮肉錢喇，我就尊敬佢哋
因為人哋真係拋個身出嚟做 對得住自己
你班垃圾就算撚數啦 學咩人吊高來賣姐
又唔係有得屌 拖下手睇下戲都個個夠膽死開成千銀
最撚誇鳩張係有啲讀緊大學都去ig開個濕鳩account 做
讀得大學去幫人私補都$100個鐘啦
俾人踢爆咗就話好撚多苦衷啊 好窮呀 無錢呀
嘢又未開始做搵咁撚多錢做乜？交學費呀？
大學又有UGC，又有Loan，你呃得邊個姐
賺埋賺埋咪又係買iPhone 買呢買路 去旅行 飲飲食食
典型垃圾港女。
以為咁樣賺錢好容易呀？賺錢係賣你啲知識賣你啲時間去換返嚟
你而家賣咩？賣緊你啲人格呀臭閪
鬼佬講得啱，香港人真係好短視
男女老少都係，為咗少少錢將自己前途押落去
真係連雞都不如。你啲肉鑲金架？唔好恃住自己後生就以為無人知
而家俾人踢爆晒出嚟就拎受害者身份扮弱者 扮無辜
人在做天在看 香港好細嘅姐
好彩嘅得罪人少嘅你咪搵到個人幫你執手尾囉
唔好彩嘅 幾廿歲人都唔撚識諗
睇你第時都唔會做到啲咩搵到食
廿幾卅歲果陣即管係度叫囂話冇人埋單
有朝一日俾人發掘咗你啲舊嘢 啲花生都咪話唔香

另外多得呢班垃圾養呢啲廢物
呢條傻仔講到班女好似唔做ptgf就會死
下個傻仔無圖睇就好撚慘咁
乜撚嘢累鬥累，邊個驚邊個呀而家
呢啲男人真係冇尊嚴，比幾千蚊連西都無得屌
仲要可以比條女彈鐘，正宗無撚用
如果係你就好跳樓啦，社會唔需要呢啲劣等基因
早死早著阿嘛

積口德請去facebook
不服來辯

呀 仲有
唔好作藉口乜撚嘢俾人hack咗
聽親都想笑
2017 年喇 樣樣都講緊網絡保安
知唔知hack人要成本
話你on9怕你嬲
為咗老屈你係ptgf 要dom本去特登挑戰facebook security
你會唔會諗多咗

雖然feel到樓主好大怨氣，但字字珠璣，句句鏗鏘
評已正

整翻個雞蟲資料庫都唔錯 咪撚搞到啲好女仔啦 屌

agger

腐皮狗 無膽匪類 不服來辯

有一隻臭雞

講得好好

擺低腐皮走咗去
Shame , Shame on u

有聲

冇錢呢個point先好笑
香港對窮人有津貼架
係唔多 不過唔會死先
加上有好多pt可以做
做ptgf咪又係為左搵快錢
講到唔做全家會餓死咁

駁唔到
皮已正

Agger

臭雞

臭雞皆因狗公起

第時男朋友叫過雞都喊三聲

讀大學都出黎做果啲 除左貪錢 仲貪刺激 西痕欠調教

樓主好波

一句都駁唔到
好精警

仲要唔認自己係雞

真心講句
用嗰d得對波嘅相放上ig sell自己
成件事已經好雞啦
唔通人哋因為你段文字搵你做ptgf咩
就算同你出去玩都係因為見過你對波啫

狗公加臭雞，兩者配合先會搞成依家咁

鬧你話雞其實係侮辱雞
你地係雞都不如咋

正解

班女搵開快錢唔用ptgf仲可以做乜？驚條毛咩

高質

見到個1000蚊講1個鐘電話真係火都黎。好想知有無垃圾港男真係比錢

駁唔到

十卜

岩

又要做雞又要拎貞節牌坊

叫ptgf嘅班雞蟲都可以去死
做男人做到咁撚冇尊嚴
去一樓一都可以話係出火
出錢俾班賤女人又話唔俾摸唔俾手口
最好班雞蟲同ptgf結婚唔好出嚟遺害人間

7隻雞負皮，仲要無聲出

正皮

佢地大個左諗返起就會覺得自己幾戇居
靠肉體黎賺錢
你做過呢d野都唔夠膽同返另一半同屋企人講啦
話咩窮先去做 係香港地打份工都養到你啦
係你唔想靠勞力而去搵錢諸多藉口

既想當婊子，又想立牌坊。呢句真係為班援交雞度身訂做。

貪慕虛榮 買少部新iPhone 會死咩

講得好

冇錯 哩班臭雞又唔想付出 又想有錢收 真係侮辱左班高尚既妓女

8 個負皮
咩心態

啱啊 隔離個自爆做ptgf po
講到好慘咁 咪又係自我安慰 想自己好受d
又冇話要自己交學費 做過馬會60蚊個鐘都唔差啦講真
做ptgf咪又為飲飲食食 仲諗住呃個男友過世
死臭西

九成D老母係九十年代D新移民嫁廢老D貪$婆/上岸雞，有咩老母咪有咩囡咯

推俾多啲人睇到

字字珠璣
駁唔到

做得出唔怕認啦臭雞
我立場係：你做過 夠膽同自己條仔同屋企人坦白講咪當你贏囉

巴士

我一直都好尊重啲雞
的確好偉大，要係人哋目光下賺錢
呢班辣撒真係狗也不屌

皮已正 天怒人怨 吊高黎賣咪又係臭雞

皮已正

叫雞都要批鬥

絲打表示不能同意更多
就算幾等錢使都好 都有大把方法賺錢
更何況十個有九個女仔都係純粹想賺多啲錢買名牌
真係想像唔到而家啲女仔有幾貪慕虛榮

Ptgf只係另一個稱呼，佢地唔係以為叫ptgf就唔係雞啊

真係影衰d雞 做又唔敢認 又扮高竇
係啊都係雞 賤雞囉

樓主講中晒我心聲

推

做女仔 靚嘅做左model/公眾人物
淨低啲一般樣或者得十幾歲毛都未生齊 但又想賺大錢嘅 咪就係ptgf個啲𡃁妹
諗住比人摸下咀下拖下手就唔叫洩底
但其實仲cheap過啲妓女 做完又唔敢認 有啲分分鐘仲要呃男友
真係好撚cheap好撚狗

做雞又唔撚認
明明啲行為同雞一樣

清好波

Ptgf 同雞有咩分別

根本溝女唔駛太認真，香港男仔俾班女人灌輸哂d錯既愛情觀念，女仔要黎鍚、無條件為女仔付出、女仔做錯野分手都唔可唱佢要有風度，造成左一班on港男

你真係盲架喎

樓主完全講中哂point

衰過D雞呀嘛

正評

仲有冇玩agario

駁唔到 皮已正

間中有扮日本仔玩
成日比人食

港女

正皮俾你

班雞講到香港第三世界咁

咁叫雞都係助長咗依個風氣喎

其實佢地做ptgf無問題
問題係班on9仔又走去幫襯下下幾千蚊又無得屌
仲有啲女出得黎做又唔認自己係雞
不斷搵藉口美化自己

講到尾都係啲幫襯既傻仔縱庸曬佢地, demand and supply

認真買多幾個飛機杯都唔益班女人, 飛機杯爽過你個臭西多多聲

咁人哋將自己標籤做一件貨物，貿易有供給就有需求，有需求就有供給
兩邊都係一擔擔

第一次見樓主講野咁有文有路
係咪俾人hack左

屌你呀 係減情台假膠下都唔得呀

以為叫自己做ptgf就唔係雞
實情係仲cheap過雞

正評不解釋

呢個笑撚死,hack人晒幾多時間,會為左你一個搞埋無聊野

推。

我hack d韓星雞唔好

咁叫雞同搵ptgf既男人又有無得撈埋黎講

做雞做到扮撚曬高尚大條道理咁得ptgf先咁撚勁
完全唔覺呢件事係悲劇黎
係佢地眼中女仔做雞賣西去旅行吃喝玩樂好正常
當越黎越多窮d既女仔走去做雞
好難怪有人鬧女性低賤唯一用途係比人屌
影撚衰曬

講真呢班女仔自殺我一個都唔會惋惜

正皮，上一頁

呢個最高質

的確會有人咁做，因為你搵到個漏洞fb會比錢你，但係班hacker絕對唔會on9到用漏洞黎屈你做ptgf囉

有要做雞，又要貞節牌坊玩咩

不能同意更多

邊撚個咁得閒hack你ac然後屈你估做ptgf阿？
你估你係大名星？
做得出唔怕認

行行出狀元

ptgf仲要貴咁多又要揀客
雞蟲成面暗瘡 啲雞都要硬食啦

不要
會窮

做唔係問題架，不過無得屌仲可以揀客，痴撚線架？計計埋埋去俄羅斯屌俄妹，去日妹屌架妹仲平

agger
擺明拋個身出黎做果啲值得尊重

呢啲又要做 又要拎貞節牌坊

巴打講得岩喎 但可以點稱呼依班女? 臭閪?

擲地有聲

有需求先會有市場 有今時今日既局面
真係班唔敢叫雞既雞蟲搞出黎
又要驚有性病又想有女陪 搞到依加班臭雞以為自己好有名氣好出位
以前做雞個班邊會咁張揚 學人講尊嚴？
當你除撚哂衫 比人屌既時候 你既尊嚴就係值人地屌你個個價

咁我想問 ptgf連閪都冇得屌 咁個價值乜 冇價學乜撚人講尊嚴？做雞都有尊嚴過你地

比隻雞彈鐘仲要比翻錢 啊怪得咁多臭閪出嚟做

咪臭係，人地雞得唔怕認先係尊敬先係職業，你地班臭閪又要錢又要唔撚認
Av女優同雞
唔認自己係ptgf既ptgf

話緊你呀臭閪，Plan To Get Fucked

agger, 皮已正

四個字 不服來辯

747

完全搏唔撚到

agger你班臭雞以為自己邊撚個呀走去hack你

樓主講得冇錯
ptgf 嗰班仆街妹根本為咗買名牌而拋個身出黎做雞
又要拎貞節牌坊
好嘔心

好呀 PO埋"雞蟲"合集出黎
見到啲毒撚玩PTGF 玩到倒送番野比人就真係覺得冇撚得救, 唔撚係真係當正個個係佢條女下話

d ptgf仲惡過d雞蟲

D狗公同班臭閪一齊人道毀滅就

too long didn't read
不過正評俾個topic嘅

lm

巴士仔岩牙！

啲ptgf點同雞相提並論
佢地只係班奶錢嘅臭閪

皮已正，不能同意更多

臭雞狗公相附相承，做嗰啲係垃圾，揾ptgf嗰啲男人更加係垃撚圾

留個正皮

屌得好呀 講到自己係上菜 其實菜都不如
Ptfg 援交都美化哂佢地班仆街姣西
狗公也是罪 搵唔到女朋友搵ptgf 做乜撚 佢地唔會同你過世架 要你d錢架咋 傻西瓜

好波

你講咩阿死毒撚
PTGF唔係雞囉
PTGF同雞最大分就係PTGF可以揀客做
高質好多 ！

自認高質既雞

正評推

好撚憎香港女仔，獅子開大口，見一個屌一個

但希望第時識到個純潔既